香港人團火 係咪要用鮮血去灌注？

香港人善忘係人都知，每一次政府無論做啲咩仆街野 ，用拖字訣拖到香港人唔記得晒件事就過到骨。

以前都仲叫做小打小鬧，唔好推啲咩特別仆街嘅政策咪有得你。
明日大愚？唉，阻止唔到就由得佢啦。
150人入侵？盡咗力啦，擋佢唔住。
普教中？是但啦，大不了我自己教個仔廣東話。

但依家香港發生緊咩事呀？個政府已經徹底撕破面皮，賣港投共喇屌你！！

強推惡法
黑警濫用武力
政治打壓
暴動定性
逃避責任
不回應任何訴求
用文字遊戲欺騙大眾
最後仲要犧牲左一個烈士啊屌你老母！！！

換嚟咗啲咩？
二百萬人嘅覺醒。

幾耐？
一個禮拜。

事實就係過咗一個禮拜之後好多人團火已經熄滅左
，失敗主義嘅氛圍蔓延到成個連登，反送中相關嘅post、出嚟集會遊行嘅人越嚟越少。

琴日海濱先我哋香港人一步送咗俾老解，反對嘅聲音相比起最初反送中真係細得可憐，就連連登嘅討論唔多。政府成功咗，拖，不斷地拖，拖到冇人再記得呢件事，佢就贏咗。

到今日又有一位烈士以死明志，血紅嘅文字銘印於牆，留低左佢最後嘅想法。

到呢一刻，啲人終於開始返嚟。

係咪真係要做到呢一步香港人先至有動力繼續抗爭？成個香港都唔想見到有人要因為一個腐朽嘅政權，付上生命嘅代價，唔值得。

香港人，依家唔係打機，唔好要人哋用生命做代價，為你嘅熱情、動力課金。

大家一齊諗清楚，為已逝者，為自己，企出嚟，唔好再有任何人為此而犧牲。

我地，一個都不能少。

求下大家唔好再為個垃圾政府冇咗條命